［集中討論］痛定思痛 二讀前有咩可以做

起底 但切勿作出騷擾行為 感謝CCTVB中立持平既報導

去信各國領事同團體如anonymous

發放遊行需知 令大家12號做足準備

要諗左點破包圍網先

選址都好重要

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

物資站 14年有 今次冇
一起衝突物資不斷減少
尤其係噴完胡椒
個個都拎哂自己啲水出黎比勇士
冇補給

時間要出奇不意 等不反對通知完/散水就輸了

69遊行612二讀戰略集中討論

策略
裝備
協調
領袖

推

有冇起底 同 英文好既人